香港人初嘗元素表味道

維港 毒水
屋邨 鉛水
屯門 催淚氣體

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

東江水？

破產仔
看破紅塵

老破個刻睇透啦

p